請槍

Tg: love_hongkong98

咩科？

完成啦已經！多謝大家